係咪我問題，見咁多人為叱吒愈嘈愈肉緊，我就愈開心

唔係因為中意見到人嘈，而係因為鄧香港樂壇開心，有咁多人關心
有無人都係咁

利申一百年無聽廣東歌，見大家係咁嘈聽返一堆宜家既歌，發現都幾多首幾好聽

放心 ching, 啲人唔係關心廣東歌，只係純緒擦吓存在感，過兩日就會無人講廣東歌，去搵第二個話題再擦過

有班傻粉互屌先有熱度
熱熱鬧鬧好似以前咁咪幾好

有時我覺得佢地嘈係為追求更好而嘈，如果真係咁其實應該算係好事?